［又嚟］太極真功大師 vs. 練習搏擊一年既業餘選手

中華武術又出來丟人：
自稱研習內家太極真功多年，拳劍刀槍無一不通的傳統武術大師朱春平，對戰練習搏擊僅一年的業餘選手余求生。

LM

修道船？